(集思廣益)中秋有咩搞？

你班毒撚中秋學咩人出去玩，留番屋企上連登柒頭